一人一款屋企用開看門口嘅藥膏藥油

拋磚

曼秀雷敦，娥羅納英，澳洲木瓜霜

正露丸

黃道益，娥羅納英

秦國青草膏

上標油

華陀油

保心安、和興活絡油

紅花油，安美露，保濟丸，泰國爽身粉

樋屋奇應丸

竟然冇驅風油

喇叭正露丸

保濟丸、老鼠油、娥羅妠英

平安膏

黑玉斷續膏

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

白花油，萬金油，無比膏，紅花油